[Fantasy] SF9討論區 (1) 期待新團綜同認哥! 召喚所有SF9既飯!

SF9是韓國FNC娛樂公司旗下的九人男子流行音樂團體，成員包括永彬、仁誠、在允、達淵、路雲、朱豪、太陽、輝映和澯熙。2016年，他們於FNC娛樂舉辦的選秀節目《D.O.B》中勝出，成為旗下首隊男性舞團，於同年10月5日正式出道。

歌曲推介：
o sole mio

fall in love

now or never

round and round

其他冷門歌：
Echo
Oh my lady
The beat goes on
Never say goodbye
Blank
So beautiful
See you tomorrow
Unlimited
Let’s hang out
Together
shut up and let me go

綜藝推介：
190305 IDOLROOM
190313 一周的偶像
190314 Celuv TV
171029 vlive躺播
Spectacle Fantasy 9畢業旅行
Secret Code 9
Special Food 9
Sf9 在線旅行
Colorful Code 9
LEAGUE OF SF GENDS
Something Fun 9

成員介紹：

澯熙

本名：강찬희 姜澯熙 Kang Chanhee

生日：2000.1.17 摩羯座

身高：177 cm

隊內擔當：忙內（on top)、sub rapper、main dancer

官方代表符號： 😇

個人ig賬號： c_chani_i

輝映

本名：김영균 金泳均 Kim Young-Kyun

生日：1999.5.11

身高：181 cm

隊內擔當：sub rapper

官方代表符號： 🔝

柳太陽

本名：유태양 柳太陽 Yu Tae Yang

生日：1997.2.28 雙魚座

身高：181 cm

隊內擔當： sub vocal、main dancer

官方代表符號： 🌞

個人ig賬戶： taeyang_0228

路雲

本名： 김석우 金錫祐 Kim Seok-Woo

生日：1996.8.7 獅子座

身高：192 cm（雖然本人死都唔肯認）

隊內擔當：Center、Lead Vocal

官方代表符號： 🐭

個人ig賬號: krwo_on

朱豪

本名：백주호 白朱鎬 Baek Ju-Ho

生日：1996.7.4 巨蟹座

身高：185 cm

隊內擔當：main rapper（少女擔當）

達淵

本名：이상혁 李相赫 Lee Sang-Hyuk

生日：1995.7.24 獅子座

身高：179 cm

隊內擔當：sub vocal（綜藝擔當）

官方代表符號： 🦁

在允

本名： 이재윤 李在允 Lee Jae Yoon

生日：1994.8.9 獅子座

身高： 184 cm

隊內擔當：sub vocal（女團舞+肌肉擔當）

官方代表符號： 🐣

永斌

本名：김영빈 金永斌 Kim YoungBin

生日：1993.11.23 射手座

身高：179 cm

隊內擔當：隊長、lead rapper、lead dancer

官方代表符號： 🍀

仁誠

本名：김인성 金仁性 Kim In Seong

生日：1993.7.12 巨蟹座

身高：184 cm

隊內擔當：大哥（偽忙內）、main vocal

官方代表符號： 🌰

上面有少少錯
官方代表符號
朱豪:🦁
達淵:👅

呢排好多綜藝 路雲偶一天真係紅得好誇張希望下次CB有一位拎啦

其實收視好低 但網上好多人講
路雲個角色都吸左唔少女友粉同中飯
相信銷量應該會進步好多

下次再唔拎都無咩機會拎了
仁誠同隊長過多年幾就要入伍
希望fnc揀個好期

新團綜來喇

都係 同埋叫做有獎拎下

快到 我正諗住cap圖

哇竟然有20分鐘

嗚唔制啊仁誠同忙內仲要差7年

有心 留個名

笑左

佢地岩岩錄完認哥下班喇

連登真係無咩人睇SF9

太陽係度噴水

Jeng

Post下今朝認哥上班照先

iphone我都笑左

比兩年前好左好多架喇

終於有新post了澯熙bb

希望今次呢個post會推得爆啦

睇波 玩game 睇漫畫
唔怪得間公司要執

一日一推禾bb

呢pair真假忙內得意死
其實我前兩個月先入坑
睇完天空之城以為澯熙係軟萌忙內點知係團霸
睇idol room以為仁誠都係弟弟line點知係大哥

前兩個月姐係睇完偶一天入坑？
姜大佬呢團忙內on top得都幾誇張

係呀
天空之城我都係完左幾個月先睇 無幾耐就追偶一天喇 好彩都趕得切去澳門場 好後悔咁遲先追佢哋

佢地d團綜咁短 周偶果d又上得少 好快就睇完
不過仲有好多vlive同小短片有排我睇既

我都有去 掂到手仔 想講嗰日半個場都係講普通話冇乜香港澳門人
我都係覺得呢團所有配備都到位 仲要大公司 點解仲未紅

我都有去成功拍到手仔，隊長仲要好大力拍我隻手本身諗住鳩衝去埋台灣場，但係我啱啱先才坑始終覺得好撚癲，同埋冇朋友陪我去所以放棄咗
希望佢哋可以快啲紅，但又唔想之後啲粉絲福利冇曬

係呀 880都有得hi-touch 其實佢地真係好寵粉拍手嗰陣相赫仔坐埋上枱
不過我都無朋友飯佢哋 澳門都係毒撚去

我見我附近都有香港人呀 不過多大陸人都好正常既 我fd係香港睇nflying都聽到好多普通話人
我拍完有半團都唔記得晒好似失左憶咁 仲諗住可以感受下個身高差tim

紅唔紅真係好睇運氣 尤其佢哋出道無耐就有produce 202 果期出道既男團都無咩邊隊紅到

我係果期考試驚做唔切d野所以無去
而家諗返係應該要去 大哥line過多一兩年都要入伍而且台場係無拎野圍住佢哋唔比你睇

佢哋今日去日本有家族con

屌！！！我都係拍完我澯b就暈咗仲諗住感受下路雲有幾高 點知樣都唔係好有印象

出道咁耐都未拎過一位好sad

櫻花妹同台妹就好

達淵b著得好cute

正常都係拍完本命就斷左片架
我相信下次一定會有架（如果唔撞一線團）

朱豪同達淵勁似老豆同仔

Battle trip 預告

D人估緊路雲今日同仁誠係去左錄驚六

LM

小九商社出咗第二集啦 唔知總共有幾集呢

出得好突然
仁誠vlive好似話拍左4集既份量

Hi我之前睇404都有j過偉仔

LM好期待認哥

我都好期待 路澯同瑞天都好正
雖然同生茶花小朋友+宇少上有d奇怪咁

想做櫻花妹 尋晚場FNC Kingdom

上次泰場都落台唱左一首歌

呢個櫻花妹枝應援棒真係唔洗再抹

今日個個都神顏咁點搞

話說有無人都訂咗Season’s greetings 今日終於發貨

我都訂左 仲係gmarket 連埋d手燈買 但我仲未發貨
都唔知d燈要等幾耐

等到2020...

尋日出咗2.5半集又一當一集出

實物

好想要即影即有但得27張真係無乜可能會抽到

一陣香港時間3:30有全體vlive

1月7 cb

佢哋錄緊idol room

姜澯熙件褸出現頻率高到

直播ING

嗚啊柳太陽 不平安嘅平安夜嘅唯一慰藉

係鋼琴王子

Idol room

粉絲濾鏡 覺得全場 甚至Dony Cony都好cute

dawon又一早劇透左

Finally正規1輯 買爆佢！

Btw 早兩日輝映同永彬首歌都好好聽未聽快啲上soundcloud 揾嚟聽 寵飯寵到仆街

我本sg同燈到左

好靚 呢度係咪得我哋兩個買咗

今日大陸有偶一天見面會
係一天既髮型呀

The show年底好似停播
大家down左Idolchamp儲心心投票先啦

時間表

買幾多隻好！

香港01竟然有專訪... 仲有片
柳太陽一個月前已經講緊聖誕會唱首歌畀Fantasy聽嗚啊

未睇過TIM
希望佢地下年會來香港

其實香港實體店買計唔計分架
諗住上GMARKET買
分開幾間買係咪無咁易撞卡呢

連鎖嗰啲通常唔計
去信和要睇鋪頭 最好問咗先！有小票先會計
Gmarket就會講到明計銷量 買完又好似等sg咁等
撞卡嚟講 都係講彩數 gmarket買會方便啲？

認哥預告來喇！

我係gmarket 等左一星期就送到我屋企喇 同埋同人夾既話會比信和果d平 不過手燈d卡佢真係唔洗 全部都一樣

補返段youtube link

真係問佢鍾意邊個多D

金惠允：一天好乖但路雲好煩

路雲真係勁反差 明明係個靚仔但成日「依依哦哦」 又多野講 成日發神經

點估到佢係又煮飯又織頸巾又做家務既媽媽
其實差唔多成隊順豐狗都反差萌
例如朱豪表面好cool好惡實質係個少女

其實chani唔矮架

然後輝映一啲都唔cool 仲有忙內真團霸被哥哥寵上天

真係唔矮。。。全團都係路雲身高嘅受害者
明明180+企佢隔離好似17x

black rated 好正喎

仁誠影到。。。

黑白版較返有色係咁
真係唔ok囉

連登終於有Fantasy
今日出嘅jacket poster正到

Hi
其實我都只係睇完偶一天先入坑既新粉
係咪我要求太高 我覺得好多個都影得麻麻地 希望聽日出個人照會好d啦

睇番之前嘅twitter 有啲站姐飯拍影得仲好

佢哋平時求奇搵部iphone影仲靚
唔明點解西裝都可以拍到咁

我澯熙bb條腰封...

難以理解
打歌係咪要著返呢件衫
不過我覺得仁誠個樣影得仲驚嚇 差d認唔到
佢同澯熙都好似未企好就比人影左

仁誠嗰妝 都係等聽日同後日個人poster

垃圾魚糕啲相永遠都係咁
已經習慣咗
而且今次已經feel到有dump到錢
起碼個背景唔再係淨色
而且啲衫唔係奇奇怪怪
我已經好滿足啦
個人poster呢樣嘢唔敢奢望乜嘢，只求佢影到正正常常就已經萬幸

新飯表示睇返之前d相都真係好驚嚇

希望今次mv拍得靚少少啦 enough果次真係好hea

上次回歸

背景就係多幾條水管，跟住
冇啦

Enough嗰次嘅mv簡直係災難性
如果有興趣可以數下mv入面啲道具總共有幾多再睇下最貴係邊樣，你會會心微笑
所以達淵有句嘢講得好啱：
你首先要咩都唔好設想，咁樣先可以畀到你驚喜

反正專輯買硬，啲錢洗硬，60+SNS ac待機，你硬件都差唔多準備好，首歌點都會1月7號5點見，我已經無欲無求啦

我都有睇到dawon果句
但真係好想佢地拎返次一位 仁誠同隊長過左一年幾要入伍喇
希望首歌唔難聽 音源會有進步
銷量今次中韓都多左飯就肯定會進步既 希望打得過ateez

今次回歸洗嘅錢夠我去con啦
盡人事聽天命啦

我呢啲負撚樣
就係因為次次有希望，先會次次失望
喊成幾日先回復到

你係比左錢去大陸d站定點？
咁又唔洗喊幾日既，回歸有歌聽，有舞台+綜藝睇，係開心事呀

就算拎唔到一位 大家見到成績有進步都已經會好滿足 睇返之前enough第一次入melon榜路雲開心到跑住拍片

喊係因為一位唔到而喊之前幾次回歸嘅事嚟喇
佢哋不斷活動當然係開心事嚟
啲錢我自己去gmarket買專輯自己畀嘅，但而家仲未上架，不過預咗呢筆錢畀順豐㗎喇

話就話有進步就好開心，但班傻仔已經不斷一位候補啦
見過佢哋太多次喺完場嘅時候望住一位嗰團再表演嘅眼神啦真係好難唔灰

佢哋真係值得更好一齊努力刷音源買買買

屌魚糕咩事
凌晨出晒順豐九個人嘅個人相

瞓醒先見到 又del咗
唔通auto send由pm較錯咗做am?

咁都可以錯
下次唔好提早放左個mv出來就得喇

買ed但兩張poster都。。。

應該有得揀唔要poster?

我連set買啊 唔會唔要啦自己idol 造型唔得都要j

我貼sg果兩張算 新碟果兩張貼唔落手

sg個兩張真係好高質 已經痴實咗喺房

今晚係咪有MBC Best Couple

唔知有無獎 但三條友上台真係好奇怪

偶一天！

好似好多人唔想投三人
車銀優果pair投票係第一

新人獎！

最佳電視劇都拎埋
如果唔係mbc整個三人cp 情侶獎一早拎左啦

新碟既歌
主打作曲家寫過enough同now or never
好多朱豪同hsh作詞

Beautiful Light

黑版靚好多!

團綜第三集幾時出

仁誠好型

我估今個禮拜 下禮拜都谷CB

[新聞] 200102 Rowoon將以特別的MC身份與Red Velvet Joy，Kim Gyuri，Sean，裴鐘玉和So Yojin一起出現在KBS 2TV的「 Happy Together 4」中。錄音將於2020年1月4日在首爾KBS舉行。

1ST ALBUM '#FIRST COLLECTION#' SHOWCASE
⏰ 2020.01.07 19:00

香港時間 19:00

劇透

Good good good guy~~

官咖Feedback Event✨
「Good Guy」音放舞台服裝投票[憧憬]
⚪️保鏢
⚪️紐約警察
⚪️偵探

投票第一位的會在打歌的時候穿

偶運會 電競比賽 1.6錄制
本次出戰選手: 永斌 仁誠 在允 達淵

你真係好快次次襟入嚟你都已經post哂

較左通知

係咪成段副歌都係GOOD同BAD

期待
希望係NOW OR NEVER 2.0

now or never真係我至愛嗚快啲出埋佢啦

Mcd 預告

我都係

暫時係咪得咁多

3/1 battle trip
4/1 認哥
7/1 showcase+ idol room
嚟緊成個月都有得開心下

仲有偶運會好似1月25號(?) 播
雲誠家族con前錄左驚人的星期六
路雲4號會錄happy together

期待相赫bb攞個電競金牌返嚟

諗返佢地上次踼波拎金牌都覺得好笑

Win左之後十幾個人衝上路雲到

佢嚇到即刻退後兩步 呢團弱體去偶運真係為咗同fantasy玩

接力chani 未跑完就停左

Idol room 預告！

好似係mbc新節目
10號播

輝映真係屁孩

Naver更新認哥相關

拍《偶然發現的一天》時，路雲和惠允同時給璨熙發短信，璨熙先回復了惠允😂

點解要著西裝打波

支持

睇緊

多謝你

咁快 我等聽日中字先 聽晚仲有認哥睇好忙

好得意呀佢哋

佢兩個又夾埋玩大哥
再一次驚呼全部都好得意好靚仔啊嗚啊

表白

有啲想改機票下禮拜去韓國可以追cb

要抽到showcase/入到去睇打歌先得

傻仔

秒save

所以都係想下

呢個勁似

Hi牙潔既牙仔
你又真係過來追post

偉太！

所以我一見到魷魚絲條女出場就想笑

咁正嘅

達淵好寵粉其實9個都好寵

Hi
因為真係好難得有SF9 po

好彩我睇哂成套先見到呢張圖啫

睇返以前啲片好好笑

新預告

成班牛高馬大但勁細膽

只要有聲都嚇親

路雲同chani係ig係咁劇透

有無人有一陣認哥直播既link

我都想要

巨人相遇

好高痴線

跳左新歌！

底褲男團

正

Dawon 官咖笑死我

無播到

無人睇左?

我睇左
比chani爆料笑死
最後連mv都播埋 未到7號都聽晒成個副歌
小朋友好多鏡頭但係幾得意既 搞到我都想開生茶花睇下

beautiful light雖然都知會出 但見到正式出音源真係好開心

仲乜出左MV?

MV?????

差D以為佢upload錯左

係咪諗住youtube 可以計多兩日分？

大家覺得今次攞唔攞到第一
歌係唔錯的

可能見認哥都出咗半首順便出埋算

都好似有幾團撞cb 希望有啦 出道第4年啦

撞咗ateez有少少驚希望音源好啲 有一位攞

又係呢隊野
上次THE SHOW 一位候補已經呃左個一位

音源照7號出？

FNC咩事寧願遲啲出

係啦

音源成績會點咁早出mv

暫時知道大陸飯買左二萬幾隻碟
今次銷量應該過到十萬既

暫時覺得首歌無o sole mio同now or never 咁正
但都洗腦既
好過rpm好多

之前泰妍都試過咁 但人地音源勁咁多無得比
希望路人唔多睇mv或者睇完都會上melon聽歌啦似似乎fnc係諗住早d沖youtube 點擊

希望今次拎到一位
路雲既PART比想像中少
CHANI好似一句都無? 但最後有企中間跳舞

我諗fnc係想平均返d人氣 廢是你地成日話佢死捧一兩個人

FNC成日唔做野
Nflying AOA之前The show都比人黑幕咗

the show好似停播緊

銷量我唔擔心
但希望聽日melon音源入榜

Fnc係咪唔記得左個團綜

集氣

究竟邊個係部長個仔

聽日
5:00音源
5:30 idol room
7:00 showcase

買咗melon 嗰30日package 聽日刷爆佢

pcy都幫手應援

金賽綸都有 次次CB都有PO

打破rpm初動記錄

太陽實好開心

笑死
Good good bad bad

每次睇教應援都肯定除耳機聽 實在太嘈

唉 兩隊都鍾意

Melon 58

melon 72 now
銷量破三萬

好勁

仲高過空降

好叻仔

宜家melon跌得好勁 已經做足步驟播足廿四個鐘

少路人聽無計
頂到一日已經比預期好好多

都係既。。。
琴晚連非主打都有首入咗榜 真係好感動

「SF9-Good Guy 獲得出道以來最高紀錄 成員們抱作一團流淚」
組合SF9通過第一張正規專輯誕生了出道以來的最高紀錄，證明瞭其爆發性的增長勢頭。
SF9在7日下午6點發行了第一張正規專輯《First Collection》。本次專輯在發售當天就收穫了約34000張銷售額。只用了一天時間就超過了專輯《RPM》的初動銷量27000張。
主打歌Good Guy音源成績也創造了最好記錄。發售後進入melon榜單58位，凌晨時上到最高順位33位。
SF9的成員們在SC之前，7點發售音源之後一起對進榜情況進行了確認。親眼看到（歌曲進榜的）歷代最高成績之後，就爆發出了待機室外都能感受到的巨大歡聲。在3年多的活動期間感受到的百感交集之下，因為粉絲們努力出來的成果無法不感到感動，在混亂中大家都抱作一團流下了眼淚。
成員朱豪在8日對記者笑著說道：「其實從待機室的時候開始，到（知道）入榜的時候我正在接受頭髮打理，一直忍著眼淚，工作人員們看到我眼睛變紅了都嚇到了。」 「然後一直看著順位一點點上升，到回家的時候說實話稍微哭了一點點。」這麼說著覺得有點不好意思的結束了感想發表。
仁誠還說道：「首先當然是很感激，也覺得很開心」「都是托了我們飯他幾和幫助過我們的人的福才有了這樣好的成果，我會帶著更多的熱情去活動創造幸福的回憶的。」
SF9從出道初期開始雖然並沒有收到很多關注但也一直都以多樣的概念和充滿個性的風格穩固的打下了堅實的基礎。日本和海外市場也受到了歡迎，緩緩地積累著粉絲。在過去的一年成員澯熙和路雲通過演技活動獲得了好的成果，提高了認知度也因此擴大了粉絲積累。因為時機得當所以團隊之間發揮出來的力量彷彿更大了。

見到空降5x已經尖叫左

不枉佢哋咁辛苦拍戲上綜藝
Fantasy都好叻大家好團結

要攞一位啊 要睇隊長bungee jump

要睇佢哋喊到鼻涕打蝴蝶結

估唔到非主打係呢首

好聽
但路雲得一句

我想。。。

係gmarket 訂左碟
但好奇一問香港cd鋪係咪未有貨？ig唔見有人post既

Skymusic已經有

聽講垃圾fnc印唔夠碟

驚唔記得Post定先
星期五1點開始可以投MCD既票幫順豐狗沖一位

開始喇！大家快d投！

台灣有簽售

有400個抽到都無得上台同小九講野 去到齋坐「觀禮」
真係睇有幾多錢可以貨幾多轟落去買專

有D似偶一天大陸果個

嗰個係點？我冇睇過

好似200個有得簽名 300個係台下睇
又係有翻譯 聽講都傾到幾分鐘計 又可以摸下手仔
台灣就唔知嚴唔嚴

齋睇嗰啲人咩感受 可能係同上台嗰班買同一數量
但人哋有得上台 自己就坐喺台下等
但有得見小九又無可能唔去

係咪應該慶幸香港無 如果唔係癲起上嚟真係會買到破產

大陸果次係買得最多既先有份
坐係台下睇都幾酸下
但今次台灣抽就真係睇運氣
諗住求奇買幾隻試吓
臭手起上來真係有可能買幾十隻都唔中

補貨喇韓妹沖呀

第四日仲係榜到

太陽

Fantasy好勁
有好多個鐘都9x 以為佢就快出榜 點知仲撐住

星期五六日都有簽售 再爆大單啦

越來越大波

taeyang xi

呢個巧能q

嗚bb

得朱豪個look唔掂
係味得罪造型師

我覺得佢mv個髮型幾好

中間兩條友

今日Ending妖精係澯熙

2019 vs 2020

路雲今日music core跳錯咗 鏡頭影到佢騰晒雞

我都見到 笑左

男團個人品牌評價（12.10-1.11）
全員入榜

下星期拎一位

究竟幾時出小九商社第三集

FANTASY 生日快樂

好似九個直拍都有

路雲fancam focus係佢個樣就夠

睇番路雲出道禁多年既直拍
個個直拍都有搵唔到褲袋既動作
佢係咪覺得咁樣又可愛又型

今次接力咁正經

佢真係好鐘意呢個pose同表情

姜先生營業專用表情 撒嬌都係得呢個

無啦啦走左要大王跳舞真係好正

(銷量多過ateez幾千，係youtube差百幾萬）

投mwave啊啊啊

下禮拜要有mcountdown 一位
用晒fb twitter ig gmail投！每人最多投十次 聽朝截啦

推
好想佢地攞一位 睇佢地喊

推呀

已投

The show停播緊 最有機會係MCD喇 如果無亂計分應該會拎到

Lm

post1留個名

rrrrrrrrrrrrr

Hi

突然咁多新人嚇親我

之前由fanfare追到쉽다就冇再追落去，中間miss左勁多而家好後悔

我三個月前先開始追佢哋仲後悔
Easy love好好聽呀
頭兩首我就麻麻

今次Good guy最正對西裝毫無抵抗力 副歌動作仲要

我覺得唔係佢哋最好聽既主打但都唔錯既
仲要佢哋個個咁高著西裝真係無得輸

佢似對我有好感

嘩 今晚唔洗訓

佢應該對失敗既男人無興趣

站姐們啲圖好高質

西柚同小隊q到

呢張先絕

三期會員fan meeting

唔怪得永彬之前答中飯有驚喜

7個直拍

其實佢係咪虛報年齡

The show 21號播返
大家可以係個app儲定票

換part笑到我 佢地互相對方真係好似

可愛

得意到

路雲拍大陸雜誌出既男友視覺片

呢排太多野睇唔切

呢個身高差好正

路雲新代言
有無人識呢個牌子

靠個樣完成時尚

聽日mcd

好緊張

刷youtube啊啊啊

已經超越左o Sole mio 既點擊

一位一位
集氣

留名幫佢哋一位集氣

好緊張好緊張

AoA Chanmi and SF9 Rowoon will do a special stage on Music Core!

They’ll be performing “Call You Babe” (orig. by Jimin and Xiumin)

好緊張呀

好想睇呢個一位公約集氣!!!!!!!!!!

輝映戴眼鏡好正

要睇廣告

一位

呀

好感動

好想衝入個mon攬住佢地

First win😭😭😭

眼紅既達淵好正

路雲在允朱豪

Who?韓生蠔?

Song Yoonho
FNC's Management Team Leader

改變命運成功
金路雲同sf9都唔再係無名既十三號
感謝偶一天令我識到呢個團

食屎啦 唔係佢咁垃圾nflying 同sf9邊洗等千幾日先拎一位

金惠允同SF9都幾有緣

1199日
講出道後等最耐有一位既團 應該有頭五

好想錫啖佢

好抵錫即刻開埋live

姜

澯

熙

生

日

快

樂

啊

世最可姜澯熙

一位+生日福利

Cute到暈

祝我地sf9既團寵+團霸生日快樂

我bb

好鬼童顏

唔知在允係咪去咗錄蒙面歌王呢？

雲誠

一大早見到d社堆靚相即刻醒晒

一位候補

可以侯補對RV已經好勁

仲諗住一定無 係三大台呀

Cls好叻仔呀！

好似發緊夢咁三大台一位

好叻好叻好叻

呢個一位真係等得太耐

I’m everyone’s fantasy blueface baby yeah Ight

???

SF9 X MOM

今日小九嘅媽媽們一齊逆應援fantasy
有魚糕炒年糕飯車 仲有暖貼 小隊琴日係fancafe講話有特別嘅人送野畀fantasy原來係奶奶們貼紙都係奶奶們痴
飯佢哋真係好幸福

金仁誠世最可

點解可以禁man禁型？

Chani長大了

好大波

勁正 有前有後

好正

今日人歌造型會唔會係今次cb最正嘅舞台

要加人工比Cody
其實今次場場都正 西裝無得輸

其實自澳門場已經畀輝仔迷到溫溫燉燉。。。
今次cb仲要咁正 點得㗎！

好鐘意佢哋都知我哋鐘意

我需要太陽醫生治療我
路雲對腳長到

仁誠話今次造型組係新既 唔怪得進步左咁多

哇呢場簽售

多謝魚糕

唔好意思我先去嫁一嫁畀姜澯熙

我想問下你地張專 black ver.有無甩色
我嗰兩本染到立牌都有小小污糟dklm

金仁誠點解可以咁得意

我個黑版立牌都少少黑左
同埋黑色隻碟唔可以同白碟放埋一齊 之前都見到有人話會甩

要拎濕紙巾抹返
你抽到邊個

巧q

抽中chani 卡同牌
仲有仁誠卡 路雲立牌
我覺得運氣幾好
一隻碟得一張卡同牌好難抽

係 仲要一個ver.有兩款小卡
無重複 算係咁

雜誌相

我同fd係gmarket分開兩間買左差唔多十隻都無咩重複
感覺佢今次都有洗下卡

路雲

西裝襯波鞋

隻碟真係好鬼死厚

係ig sf9hk 代購買
到宜家都味有消息

做咩唔自己上gmarket 買
又平又快

真 有時運費又一折 仲有好多coupon

吹頭可以講幾耐

究竟要笑幾耐

下次cb可能加呢個動作入去編舞

同步咗 khy出道成日睇嘅小踏步已經出現過喺今次編舞入面

Dw又嚟👻

冇信用卡

你好細個？

讀緊大學

以前追第二團既時候 ig d站姐好快手

之前有個fd唔同我夾，自佢己搵ig d站訂碟（唔係SF9），拖左大半年仲要唔肯約出黎交收，逼住用到付 勁貴搵ig站訂仲要唔知來源計唔計榜。
我自己一直係gmarket訂開，出碟日之後一個星期內一定到，最快試過兩三日
可能比貴少少但起碼安心同快

FNC係咪食屎大？
仲要SF9去北京？？？

咩行程要去北京？？
定係你講三月果個青島簽售 應該會取消掛

應該係青島唔係北京 總之都係大陸啦

我相信佢遲d會取消/延期既 而家武漢d人周圍走我諗3月都未安全

在允上左蒙面歌王

帶口罩簽售係咩玩法

癲撚咗要錢唔要命？？

有用twitter嘅都去retweet下唔想小九冒生命危險啊

快啲去叫FNC cancel青島嗰場fan sign

佢仲加到第九場

公佈左簽售琴日銷量都係得二百幾隻 你唔驚d飯都驚啦 推遲d搞唔得架咩

同金惠允拍請給一頓飯

第三個一位！

謎底終於解開

不忍直視

an upcoming world tour 係咪唔洗旨意有香港澳門場

佢搞你都唔敢去啦 實勁多大陸人睇 都唔知肺炎幾時先完

仲要想去其他國家睇都無得入境 望就望下半年先開始tour

應該點都會係澳門搞既 fnc都幾重視大陸飯 但真係希望等多幾月先喇 大陸簽售佢都未講取消

Btw好推介大家睇琴晚李太仁個vlive
笑死我

真係 一開見到太陽坐係度笑死 真係一位公約 鴛鴦好鬼得意 尷尷尬尬咁

扮binus嗰封面

好襯

衰仔唔帶好口罩！仲有呢個防到毒架咩！

因為haru成功圈粉SF9 留名

我都係
巴打/絲打你岩岩先睇完？

岩岩先睇完 未抽離到劇情
唯有轉睇SF9

佢兩個金惠允除左認哥仲錄左請給一頓飯不過唔知幾時播

Sf9既團綜都好短 不過佢哋仲有拍好多好短既綜藝同埋堆vlive都有排睇
岩岩先補完Dance or band同埋黑歷史網劇click your heart

佢同金惠允兩個*

我淨係睇緊MV發現MAMA MIA好好聽

呢首係減肥舞熱曲

可以睇下weekly idol同idol room

留個名先
因為偶然發現的一天先開始留意SF9 個個都好正但輝映真係好撚靚仔

真 神顏 雖然我麻麻地仔留長髮 但佢長頭髮真係好殺

笑到我痴線

佢地上年3月上果次idol room有講

身高差

Chani大個仔了

下星期三播

dawon偷生蠔D奶粉

嗰個直播帶飯一齊入去偷蛋白粉 佢哋啲vlive全部都好好笑

第幾期vlive?

200126嗰期

Thanks 立即睇

有咩團綜係好好笑 必睇 求推介

呢個好好笑

團綜唔算好多
係晒佢哋youtube channel 我覺得可以睇咗呢兩個先

線上旅行

sepgu商社

不過唔知幾時先出第3集

仲有呢幾段 係佢哋自己做pd 0099嗰集勁好笑

仲有Idol room同weekly idol囉人愈多愈好笑

Idol room 同weekly idol 唔洗講啦 佢哋total只係上過四次 同埋佢哋d團綜全部都好短 建議你睇晒

高音對決必睇 第一次上weekly idol都有呢part可以睇返

鴕鳥跳舞

鬼屋

呢個佢哋玩左成粒鐘game都好笑

如果唔介意睇劇情超級羞恥既網劇 可以睇Click your heart 當笑片睇都唔錯

仲有我岩岩補完出道前既選秀Dance or band 入面有d位都幾好笑 得閒可以睇返

第一段係幾好笑 不過無路雲 同埋新飯唔了解佢哋可能唔明佢哋扮成員既笑位 了解多d佢哋再睇就好正

我第一頁打左d歌單同綜藝你可以睇下
第三個綜藝最近睇返中字唔算特別好笑 不過其他都推介

仲有套網劇同師妹拍既都好羞恥 叫唔知咩男性朋友
Dance or band 隱藏攝錄機果part真係好好笑
不過隊band無捧過就解散左好慘

第三集係咪當係來緊個Fan Meeting

隊band個bass入左Nflying

大家好，
這裡是FNC ENTERTAINMENT。

原定於2月23日（星期日）的SF9官方FANCLUB‘FANTASY’3期粉絲見面會[SF9 WORKSHOP]經長時間的討論最終不得不決定延期舉行。

在這裡向關注並耐心等待見面會的各位粉絲朋友們傳達此消息，我方感到十分遺憾與抱歉。基於對藝人及粉絲朋友們的健康安全考慮，請大家多加諒解。

關於退票的相關事宜將日後再次告知。
*已收到配送門票的粉絲朋友們，請注意不要丟失或銷毀門票。

睇完遇一天之後為咗睇路雲去睇sf9啲片 點知俾柳太陽圈走咗佢真係笑得好撚好睇

歡迎入坑 太陽真係好靚仔

屌 第一張會唔會太撚正勁後悔咁遲先留意佢地 錯過咗見佢地嘅機會

第一張係2020 SEASON'S GREETINGS 既相
我都好後悔咁遲先入坑 不過好彩既係一睇完偶一天就去左澳門場

睇佢地啲片成日都忍唔到手cap太陽
佢哋2016嚟過香港mama 我都有去 但我嗰陣唔識佢地勁想坐時光機返去2016

16年岩岩出道唔識都好正常
雖然佢哋都係天空之城之後先多返d人識
明明之前d歌都幾好聽
希望大哥當兵前可以來一次香港開con

佢哋之前啲歌真係好聽 我最中意o sole mio個編舞又好睇

羨慕死人
果兩個妹妹入屋見到路雲開心到

我都係最鐘意呢首 同埋now or never
佢哋d sidetrack都好聽
例如Fall in love同round and round

想問下有冇啲靚相站比我follow下 唔一定係太陽

我都無太留意邊個站影得最靚 見靚圖就save 見你問到我睇睇先
仁誠好似secretcrush0712最出名 有個網站
仲有

太陽

路雲就

呢個新站好似好多成員都會影下

Chani我follow唔多 呢個好似香港人來

omg好多

太陽生日快樂

公主生日快樂!

一直覺得佢完美

公主nim 生日快樂

tempt you站姐 fan sign叫成員寫生日message
站姐台灣人有埋中文
都係唔肯放過風筒梗

岩岩發現呢個太陽站都有網頁

究竟第一次講係幾時

18年頭已經講緊真係唔知第一次幾時

話說尋晚柳太陽個vlive金仁誠讀咗我留言

好羨慕
真粉重要係set左wallpaper係🐭
希望佢地可以快啲黎香港做巡迴
已經錯過左澳門場

柳太陽型得嚟有陣架仔feel好撚正

仲要好有黑洞美 有無睇過佢同在允煮飯仔啲片

有水滾瀉4次佢自己都偷笑

偶運會整比飯食d泡菜

大家覺得佢地會唔會上Kingdom

其實好想睇呢個cover既高清直拍

有都好 但我覺得fnc難啲

啲fancam好濛
話說今年kcon仲未取消？日本都半封關啦喎

未

AOA都係fnc

係啊 但93line下年入伍我覺得fnc會搞多兩個tour揾錢機會大啲

入伍呢個問題真係好難搞
而家肺炎咁嚴重可能會打亂d巡演計劃呢
仁誠永斌呢個情況係咪會下半年先入？

真係唔知 但韓國都好鬼嚴重
如果按規定係最遲下年6月 但個病咁真係好難講有得退遲都未必係好事。。。

【spotvnews】「KCON2020JAPAN」因新冠肺炎延期…「日程再商議」
6日，CJ ENM表示:「原定於4月3日至5日舉行的‘KCON2020JAPAN’將延期舉行。這是考慮到參加活動的觀眾、藝人和工作人員的安全而做出的決定。」預計之後的日程將再次討論。‘KCON2020JAPAN’原計劃於4月3日至5日在日本千葉幕幕舉行國際展示場，多組韓流藝人確定出演，因此備受期待。但由於日本政府擔心新冠病毒擴散，採取限制入境措施，KPOP歌手的演出接連被取消，‘KCON2020JAPAN’也不得不延期舉行。

我都覺得係魚糕搵錢大過天 又唔識經營團隊
希望魚糕班策劃醒醒目目 快D襯呢排個勢幾好再俾順豐cb多次

等肺炎完左先啦

在允個VLIVE仲乜咁多人睇
仲勁過SHOWCASE

因為肺炎D韓國人係晒屋企

2個幾鐘...佢講野又好鬼好笑

睇佢攪兜野攪左半個鐘有多笑死

kcn飲完個樣好笑到

救命 究竟有冇人同我一樣跟sf9hk買左專
本身12月比錢既時候話1月1X 可以交收
到宜家三月都味諗住寄
當中係咁delay email都冇封 又完全冇通知過買家
係每次比人屌一下先肯send個ig story道下歉
上個月又話咩全部人都已經寄曬
之後又話因為順豐問題寄唔到
Ig direct問又話個page負責代購係另外一個人
仲話佢係再跟另一人買
今日個story仲比佢吹漲
話咩有d人收到有d人收唔到令佢好亂
要再填表單再寄過
屌你你寄左味收到味寄味收唔到囉
點解做個代購都可以做到禁垃圾

咁誇張到而家都未有
下次直接去gmarket 買算啦 或者去信和sky Music 見佢有影埋收據話計h榜咁

聽你咁講好呃錢FEEL 見到佢IG轉左PRIVATE

冇轉private ar
其實delay都唔緊要囉
最唔開心既係一開始delay真係完全冇通知過買家
禁耐以黎一封email都冇
唔問完全唔交代發生咩野事
有咩都放係story 唔出post
睇到就有 睇唔到就算咁

有啲耐喎真係但我見佢ig private左喎
佢會順豐寄定仲要你面交先？宜家好似焗你等咁？？

佢話之後再出表單再填再決定面交定順豐
問左其他唔識既買左既人 佢地話冇收到

去Road to kingdom

以為直接有得KINGDOM
不過多D舞台俾人識都好
第一次錄影唱自己歌唔該直接K.O

下我想係osolemio或者now or never

【tvreport】#SF9[超話]# 方面「不出演《Road to Kingdom》」
11日，SF9的經紀公司FNC表示:「雖然討論過出演《Road to Kingdom》，但是已經決定不出演了。」此前，包括SF9在內的多個男子組合被認為是《Road to Kingdom》的熱門人選，但SF9方面表示經過討論決定不出演。

😨😨😨禁好既機會都唔出演？？？

去kingdom就話多人睇姐
road to kingdom無左ab6ix就變左佢哋係最紅果團
而且AOA上次去完cb 成績都麻麻地

岩岩睇到人話
Road to kindom 係比冇攞過一位既人參演
ab6ix同sf9會去kindom

一開始係咁講 但goldenchild 都拎過細台一位啦 個標準係mnet自己定姐
去Road to kingdom的確有d自降身價
所以而家兩團都話唔去

生蠔

其實我覺得佢今次拒絕係正常 都唔知個節目係咪為左捧果隊親生仔 加上而家支耶肺炎咁勁 不如博下上kingdom做最低人氣果團

kingdom都好D
但road to kingdom我真係唔覺咁多人有興趣 名氣大少少既團都唔會想去

在允vlive話準備緊cb 唔怪得唔去road to kingdom

上年10月都話準備緊 係咪可以預5,6月
不過個肺炎咁勁 遲啲仲好

日巡好大機會搞唔成等我仲join左日本fan club member...

永斌頭先又講笑話4月就cb
感覺在允講既都唔可信咁

9個都信唔過

想講係wb見到啲毒唯隔咗成年仲jer住件事唔放

好慘仲話係大站
都係跟d皮買算啦 我跟個皮買好快就收到

爆電話果段？
我新入坑都係見佢哋講先知 係幾on9既 但Dawon 應該無心 佢哋私下處理好就算啦
紅左就一定有毒唯架啦 特別係大陸 唔洗點理

絲打你收到未呀

本身都冇理佢地 但係又唔覺意比我見到 心情即刻差咗

佢話過多幾日就會寄

做乜歧視我呢d男粉

原來你係男粉對唔住呀巴打

有咩理由仲慢過大陸D站
人地成萬隻卡都分好

下意識都會當晒呢個post嘅人係女飯

上上個星期話上星期六日交收
上星期話呢兩日交收
今曰話都係寄唔到
佢地都冇辦法因為係個代購姐姐既問題
究竟有咩站可以垃圾得過sf9hk

擺明呃錢呀嘛

新人lm
Taeyang 跳舞好charm

歡迎歡迎

台上charm爆台下cute爆

其實吹頭動作係點黎？

可以睇返佢地比較新果集weekly idol 有講
好似係因為塊鏡太矮 但太陽吹頭果時又想照鏡 之後就比成員笑佢個動作

見到Road to kingdom預告又有d想睇佢哋上去
希望垃圾fnc拒絕左個節目係有其他搞作啦
日本演唱會延期 又唔知幾時先可以cb

仲以為影相係搞4期會員/cb

肺炎無左巡演就要諗方法賺錢

PB既相好正

Scene1好正

pb啲相都幾高準備課金

白豬

魚糕影專輯既相就求奇影
到賣SG同PB呃錢既時候就變到好高質

真係好多韓飯罵緊咩？
其實擺明係講笑啦
而且預告剪得兩句都唔知前文後理

係迫到佢要道歉

岩岩先睇道歉文既翻譯
原來叫口號果到都比人罵 一睇就知佢係尷尬先咁啦
D網民咩都屌 唔怪得韓國藝人咁易情縮病

依家好似又拉埋以前啲野黎講明明好小事 冇啦啦發到件事咁大阿豪

之前路雲拍偶一天 難得叫紅返少少就比d所謂「團飯」罵佢掛住同女演員談情唔理sf9
而家呢班友又因為一兩句為節目效果既笑話而罵朱豪自我中心唔愛個團
都唔知佢哋個腦裝咩 為罵而罵

而家好似話朱豪係簽售攞fans電話
要Fnc同朱豪出嚟解釋
好擔心

如果係真就真係奶野但個飯有冇證據先

搞到佢好似做錯啲咩影衰晒成個團咁明明冇做錯野 又say晒sorry 仲想點

errr係拎電話都唔會簽售拎啦 有咁多staff mon住隨口講句野都可以拎黎講 根本就有心搞佢

Btw我見nflying 之前退團果個好似係認左同飯私底下見面 d黑料仲勁好多

希望朱豪唔好咁在意啦聽講佢本身有情緒病？
我見路雲好似拍完偶一天之後就無以前咁活躍 講野都好小心驚得罪人咁 希望係因為佢太忙而唔係比d垃圾fans影響左

FNC搞掂未 快撚啲出嚟啦 我白豬比人恰到上心口啦

另外8個營業得好密 安撫我地 琴晚柳太陽一post fancafe眼淚就標晒出嚟嗚啊

好似係有啲情緒問題 尤其enough個排 echo係低潮後作嘅fan song
韓飯真係好撚on9

嗰個有出澄清啊無認過
公司告嗰女仔 個女仔道歉之後就撤訴
退團係自己退 話驚影響團隊發展 佢宜家入埋伍啦做返普通人
無記錯就係咁

咁可能我睇既係假新聞？
不過退左團先出澄清 無人講都正常 好慘啊真係

係啊邊有人關心後續
FNC 嗰陣師兄團反而保條人渣 賴死唔走

路雲凌晨係官咖講晚安 見到d hater又刷叫朱豪退團就del左

痴線李宗泫真係親生仔 點解可以隔咁耐先肯退
仲要同公司既FTISLAND都退左佢就好似無事咁

今日播路雲集RM

都唔明白朱得罪班站姐D咩

真英姐姐好鐘意佢

韓飯真係好on9
最唔明係明明之前飯咗咁耐 佢咩人都唔係第一日知啦
脫飯仲要搞壇咁嘅野詆毀白朱 好撚煩

究竟佢同洙邊個高d

講到為團隊好所以要白豬走有冇諗過依家搞臭成個團名聲既正正係佢地成班癡線婆

佢哋真係當自己係皇帝咁
咩都唔滿意 每星期開幾次vlive又日日上官咖唔係必然架

2點預售！！！

搶錢呀出個photobook 搞咁多野

gmarket買仲有特別小卡！冇得唔買

又話出左差
出完差又話14日隔離唔出得
Sf9hk冇啦啦又話唔負責
就咁比個電話叫我地直接搵代購
Wtsapp左個電話佢咁覆

你好，她現在被警察拉了，我只是她家人，不是她本人在用這電話號碼，因這電話號碼是我們家人幫她申請的，現在我需要拿回她這個電話號碼，她出了事你們的事情她沒交代，因為我們目前暫時也不能和她見面，我們也在處理事件中，所以麻煩大家暫時不要再這麼晚聯絡這電話，或是有甚麼她的消息會在通知大家，如她出來了馬上通知大家叫她馬上跟大家聯絡，剛剛也亦已同+852 6739 9687溝通過

算啦你預左d錢同碟收唔返 當買個教訓 下次自己去信和/gmarket買算啦

個名好羞恥呀

【News1獨家】[路雲出演JTBC新劇主人公，飾演直進男！]29日據報道，SF9路雲將出演JTBC新劇《前輩,不要塗那口紅(暫譯)》男主人公，據悉該劇由2017年公開的同名人氣小說改編，講述了可愛的前輩與帥氣可愛性感直率的直進男的「推拉」羅曼史。另外本劇正在以10月為目標進行準備。敬請期待！

柳太陽跳舞好型

Sexy擔當
諗起瞓教都要sexy

新人lm

Hi
我都覺得陽陽好正 好多FD唔熟順豐狗但見到相/片都覺得佢好靚仔

有啲角度好似李棟旭
不過都係覺得佢跳舞最型
尋日係咁睇片

佢講過話本身可能會係band出道

係咪入咗公司先學跳舞定本身識？
見有個介紹話入咗公司跳跳下就做咗main dance

唔記得lu
淨係知好似訓練左無一年就出道

同路雲睇樣以為係好靜果啲靚仔
原來係咁多嘢講同搞笑

你有冇睇偶一天
套劇播左幾集佢先講左三隻字
我睇完sf9既綜藝 後期差d投入唔到

無睇
依家好多嘢可以睇翻
睇緊太陽在允煮嘢食片

得閒可以睇下 頭幾集真係幾唔錯 搞到我入左坑 係中間開始有d拖

係咪佢哋整泡菜果段 偶運會d fans 試完話好難食

岩岩公佈左LEAGUE OF SF GENDS會出season 2 可以睇返第一季先幾好笑
係講佢哋各自諗左個project比大家玩
呢個係其中一段

好小學雞

依個都好笑
태양씨

好好多嘢睇

我好少睇劇可能之後會追翻
有佢哋嘅劇淨係有睇signal

Signal神劇呀
天空之城都好正

佢好似係本身高中開始學跳舞
我記得佢4月11號個vlive有講佢入fnc嘅詳細過程 可以去睇下

佢話佢audition左三次先入到FNC
第一次係佢小六果時
推斷返果時FNC淨係得FT
CNBLUE都未係韓國出道
第二次係初中學左結他再去但都唔得
第三次係高中學左跳舞就終於入到FNC
可能因為FNC搞開band先令佢咁執著呢間公司
但都好多謝佢咁執著FNC 我先識到佢

佢好似話小六果陣已經入左跟住又走左(?)
不過好彩佢唔係入band team佢唔跳舞真係嘥哂

我睇返多次個次vlive 你講得啱呀
佢果時係咪唔想做歌手所以走
定因為做其他野 睇唔明添
如果佢果時繼續留嘅咪變左SF9最早入社果個而唔係最遲果個囉
而家韓國主流同埋FNC內部都明顯著重舞團多嘅
果時嘅band team都散埋
都好慶幸佢最後去左dance team
先有隊咁完整嘅SF9

我都唔係好明定係佢入左去之後唔係培訓佢做歌手所以先走？

唔通本身佢係演技練習生
算了 唔深究
btw我收你個留言提醒之後就收到佢哋vlive提醒

係今個禮拜唔知做乜野係咁開vlive

我作為觀眾都睇到攰 佢哋真係唔識攰咁

真係未見過咁鐘意vlive既團
仲有官咖通知多到我有時都懶得禁落去

我見佢哋之前講今年會出新男團 但無提過出新band
希望佢哋唔好放棄band啦 都係fnc既特色來
而且Dance team既競爭都好大唔係咁易紅 師妹出左三次歌都無咩起色仲要減人

真
我睇sf9既stage (唔計睇劇識既chani同路雲) 第一個就係認到太陽 now or never佢開場好吸引人

佢哋係無空白期
團綜預告都出埋 我估6-7月都應該會cb
如果路雲接左果套咩口紅 應該好快要入組

前日朱豪開vlive feel到佢真係好尷尬 希望佢唔好太care班痴線婆 搞到鏡頭前咩都唔敢講

希望7月啦6月太多人

係꼬꼬마條片真係冇講過野

雖然我都想FNC出返隊Band
但感覺黎緊佢哋都係想出舞團多
佢搞新團唔緊要
希望佢都要好好管理下而家啲團先

等仁誠下年入伍之後佢再出新團我無意見
Nflying 承協都應該今年要入lu

見到同期團都開始有人要入伍就覺得好傷感添
做咩啲公司成日都咁突然先公佈
平時睇音放見佢哋少左個人我都好唔慣
下年開始應該長期都會咁真係

唔捨得仁誠同永斌
點解我要睇完偶一天先入坑
不過開心既係佢地當兵前可以完成拎一位既心願

我唔想佢接呢套
元真兒好麻麻...

第一組好尷 大仁組笑死我

咁都仲有年幾時間睇佢哋完整體嘅
私心想佢地今年年尾有得上年尾嘅歌謠節目

我見astro上年都有得上 咁sf9有無少少機會 雖然我知車銀優紅過成隊sf9既人

ASTRO出道呢幾年好似都多數有得上
啲電視台幾中意搵銀優做MC
自然搵埋佢個團上埋去表演
我諗SF9今年嘅知名度拉高下
應該都有啲機會掛

輝映生日快樂

輝映bb生日快樂

※ G마켓 x FNC STORE 단독 특전 증정: 미공개 셀피 포토카드 9종 중 3종 랜덤 증정
(2장 이상 구매시 특전 중복되지 않게 발송 해드립니다.)
呢句野係Gmarket FNC Store賣PB果度見到
個意思係咪 就算係果度買好多本PB 都只係收到3張限定小卡
仲有本PB成3.5Kg 磚頭黎咩

弓每本pb有多3張呀 佢意思應該係d卡盡量唔發重覆既比你 好似你買碟買兩隻佢會比唔同version你咁

原來係咁 多謝你

比我想像中更大更厚咁
遲啲點擺好

PB

Gmarket

放床下底

留名
終於有順豐post

歡迎
你本命係邊個呀
香港係真係無咩順豐飯

輝映
澯熙同永斌都鍾意
而家叫多咗好多以前真係冇乜咁濟

呢排幾鐘意0099呢對cp
係呀偶一天真係吸左好多飯

希望肺炎完左會來香港開con啦 雖然都預左好多大陸人

miss咗澳門場真係好想再見佢哋
希望下次都仲有得拍手仔
記得之前佢哋出道冇耐嘅時候有諗住嚟香港搞fm但唔知點解取消咗
好可惜

佢兩個真係好qq

我岩岩入坑就去左澳門場 本身驚忙唔諗住去 但咁岩個test同原本要睇既con都取消左 去之前果日先第一次睇佢哋enough上果集周偶
八百幾蚊張飛有得拍手仔真係幾抵 雖然快到我有好多個成員都無晒印象
但佢哋出道無耐就來香港應該會勁少人睇 反而台灣都算多飯

佢哋好有愛 前排上nflying 個youtube片chani仲叫輝映可唔可以唔好咁靚仔

台灣真係多好多
開show都去咗幾次台灣
好羨慕

咁輝映又真係靚仔嘅

成35min

變左農村生活

711有路雲代言既樂天朱古力

想知香港有冇得買一盒盒果啲

係咪大間嗰啲先有

唔係呀我見到好多間都有 我屋企附近果兩間都好細間

暫時唔見有

ok thanks!聽日去望下~

睇咗未？我地우다다다 CEO nim 好鬼好笑

睇咗不過如果我係顧客應該會想打佢

第一個啱啱瞓醒心諗jm9 最後嗰個女仔一定係fantasyʏ嚟 講得出生日 好葡萄

太陽跳舞真係好好睇

極高質

chani唱歌

好溫柔 想聽佢唱多啲歌

今日5點有live睇

7月cb

期待
希望係夏日清涼風

嚟多首round and round我能夠

你哋買唔買四期會員我驚過左期都未有機會飛去韓國睇concert

買

生蠔今次肯科水WO 條片幾正

咁都睇到有科金？又係個手環

7月6 同青夏同一日

請夏*

仲有rv

原來請夏果個係先行曲 唔知RV小分隊上唔上the show呢

魚糕係咪無錢請美工

師兄嗰張差唔多樣

bb好𠹌靚仔

相赫今日好正